開冷氣嘅同時會唔會開窗？

見身邊部分朋友
佢地開住冷氣嘅時候有啲窗都唔會關

想知道通常人屋企係點樣
會唔會全部窗關哂？

唔閂窗d熱氣繼續飄入黎
係咪on9

點解要咁做？

間房太細或者多過一個人訓會唔夠氧氣
起身果下好攰
訓12個鐘都好似唔夠訓咁

樓主發左達?

開冷氣將啲熱能排出室外
但又比室外既熱能入返黎
純粹晒電

部冷氣識幫你換氣架喎

換部冷氣機啦

做乜尻野

問過佢地 話咁樣無咁多菌。。空氣流通啲

就因為自己開冷氣一定關窗
但又見身邊部分人同自己唔同 所以先問下

唔洗理佢，正常人都唔會開